{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 큰나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約及び入室のためには保護者同伴の未成年者のみ可能です。 予約時、人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があり、予約人数を超えるために入室をお断りしても払い戻しはできません。 したがって、予約の際は慎重に人数を選択しなければなりません。 予約後はペンションや客室変更が不可能であり、予約変更のためキャンセルして再予約しなければなりません。 キャンセルの際にもキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約いただく必要があります。 最大人数が2名様のカップル専用ルームの場合、幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。 チェックアウトの際は整頓をお願いします。入室の際は個別バーベキューをご利用いただけます。 全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができ、お支払いは現地で行われます。 また、客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、周辺には広徳山、北漢江、平和のダム、安東鉄橋などの観光地があります。 ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと予約や入室はできませんか？",
            "answer": "はい、予約及び入室のためには保護者同伴の未成年者のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数以外の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約時、人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があり、予約人数を超えるために入室をお断りしても払い戻しはできません。したがって、予約の際は慎重に人数を選択しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後にペンションや客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約後はペンションや客室変更が不可能であり、予約変更のためキャンセルして再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数が2名のカップル専用ルームでは幼児や児童、ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "最大人数が2名様のカップル専用ルームの場合、幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何をお願いしますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は整頓をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室の際は個別バーベキューをご利用いただけます。全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができ、お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、周辺には広徳山、北漢江、平和のダム、安東鉄橋などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 471
    }
}